落街㩒機攞定錢去吃聖誕大餐同去旅行

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

pish

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手，入去睇下點做先將星火推到上國際

請我食